邊撚個激嬲TL哥哥？

對唔住囉

error?

應該係了 唔識呢隊

Dee gor黃㗎
五毛又分化？

咁唔識就唔識嫁啦屌
我夠黃啦
你又分化？

N ben hack我

咪膠 我係N b

之前TL同error個保錡組過個組合！

Viutv都反？

一定係tvb打手，是5毛，拉！

呢個係之前嫁啵
姐係又係呢個節目撚鳩我TL GOR

tl = n賓天敵

Viu tv係黃唔屌得
TL仆街了

早晨

推

如果係屌保錡

TL=搶人mic既賤人

原來

搶咪件事又點計

有撚8婆特別煩膠

又唔諗下點解自己會比人抽水

冇viutv error根本組唔成
但有冇尋日嗰集error自救TV
都扭轉唔到TL性格差嘅形象

一開始搶人支咪仲聲大夾惡咁
睇翻尋晚嗰集
好似係TL自己講話保錡仲好憎自己
小家子氣到一個點
而且節目組都有show翻同TL嘅對話
解釋佢唔上節目嘅原因
唉 TL今次又柒咗啦